連登仔Blam the victim？

明明大家聽嘅都係片面之詞，根本冇人知佢係唔係個Victim
但出面班撚樣就一面倒話個女性就係Victim ，個男嘅一定有罪
咁同連登仔有咩分別

明明係班女權話條女係victim又成日話連登仔係父權賤種
咁都可以比阿鳩路呢d波台狗屈做「連登仔未審先判逼害個教練」

全世界都未審先判

咁冇做過嘅，可以開記招反駁嘅，甚至可以告人誹謗......

明明你尋日先搞完我屎忽，仲捉撚住唔比我走

所以咪有個巴打話過，女權撚從來唔會諗條仔係victim

唔係話個教練冇罪，而係根本冇證據去證明個女仔講嘅嘢係真
點解個情況可以咁一面倒

經crosscheck多個post，最新確信五毛名單臚列如下：

三色貓、法國佬巫斯義、極右派政治家、Coffee@、Gladiclus、newlife、JR、RedBaron = Epiphany、dewi、bbchu、D_Wade、Spurs_Leonard、十卜Ching、侵B、民國復興、群龍共舞、霍金轉身、優美開始、黑腸盧卡庫 = 國語好手、返六日唔撚易、追捕兩米黑鬼、吾系甘開心牙、社會主義者佛利民、小翁翁、毛澤東、晚媚

係 bam the victim 呀

會唔會仲衝出嚟解釋
個教練依家最好就唔好太張揚，睇下個女仔會唔會自打嘴巴，之後先再出嚟

Why not?

過咗咁多年記憶有錯唔出奇
同埋女人鍾意扮受害者
吹大亦唔奇

而個教練先係victim
blam你老母

依個Case冇人係Victim

冇咗份工？

Blame the victor.

依個只係大家妄信片面之詞嘅結果
如果教練真係有做過，佢抵冇左份工
如果教練冇做過，冇左份工當然係慘

但係依家根本證明唔到個教練有冇做過，所以依家係薛汀格的教練

連登仔Blam the victim？- Can you see the spelling mistake here?